［突發］今日又有係OL抄我牌

是甘的
小弟做開物流管理員
今日派左去個新地區
一上去就有個約165高D cup仲要著短裙既reception 開門，樣都有幾分似林凱恩

我二話不說單手托起件1kg既貨
之後見到佢面紅紅咁
就放低係佢枱面
之後話「唔該」
講完見到佢打左個冷震
之後佢就話「可...可唔可以俾你電話我」
我二話不說，頭也不回開門走
（但禁錯左掣，屌）

聽日又好似要去佢公司
我應該點做

係咪90講句野都疾下疾下

1.5/10
重作

睇樣應該條
但對波真係好大

真人真事

重甜唔該

咁0分

聽日先見到佢

0.5/10

聽日佢會問你拎埋身份證登記

黑絲
收貨仲要烏低摸左下對腳

依隻波台狗 今日係咪未打飛機 ?

慘得過你上討論區嬲到改咁既名

樓主人工幾多？

波台狗真係無撚腦 閱讀理解拎 U ?

改個咁既名就係嬲 ?
唔撚怪得你咁撚多毒撚幻想 啦

1kg都拎得起

可能係見隻波台狗個樣咁閪柒咁閪蠢

唔呃鳩佢呃邊個 ?

咁你入波台做咩發癲做咩

我48kg

我10k

ching ho ball

方便叫你黎收件姐

係 認輸了

嬲到

佢地幻想得仲多

又走住嚟屌

原來挫敗狗係弱智
唔識控制自己情緒

1kg

咁你個名解咩？
好醒咁解？

你唔係得圖冇code呀？

入人公司要登記下姐話？

樓主負責送外賣？
有無問你攞埋menu

柒得你過唔到jre
但係度ff 自己有料做jre post 既officer

單手托起件1kg既貨

F5 重甜

鬧鐘校遲啲唔好咁早醒，應該有下文

個ol似唔似bonnie